有冇人返酒店零售俾人炒:(

或者兩星期以上No Pay Leave